---
title: "Очередной пересмотр даты выпуска 2.8"
date: "2010-02-22"
---

Мартин Нордхольц снова пересмотрел сроки предполагаемого выпуска версии 2.8. Ориентировочная дата сдвинулась всего на день ближе — на 26 декабря этого года.
